其實而家市面上既賤女人係咪電話響個不停？

不斷有厹想親近佢地想交配

就算普通女人都係響不停